[Captv]尋片

琴日試當真有句對白
你唔好郁手郁腳呀 我見到你成日郁手郁腳

係我印象係Captv 豪腎年代其中一條配音片黎
有無captv fans記得我講邊條
好想睇返笑多次

岩岩記得了

ok

已回